屈福特炒咗 Marco Silva

Watford Football Club has parted company with Marco Silva.

This has been a difficult decision and one not taken lightly. The Club is convinced the appointment of Silva was the right one and had it not been for the unwarranted approach by a Premier League rival for his services we would have continued to prosper under his leadership.

The catalyst for this decision is that unwarranted approach, something which the Board believes has seen a significant deterioration in both focus and results to the point where the long-term future of Watford FC has been jeopardised.

For the security and success of the football club, the Board believes it has to make a change.

The Club will seek to make a swift appointment and there will be no further comment until that appointment has been made.

排第十都炒，你估你屈仔係big 6料咩

上年護級教到今年中游都炒

修咸頓仲未炒人先好野

有無咁on9

本身佢都想走啦

去教阿仙奴喇～～～～～

季尾接替雲加

修咸頓最on9係炒上年嗰領隊
教到第8都炒

好似同board & 球迷反晒面？
有無修fans 講下

去咗幫李城反底

佩爾依家教李城教到第七

聽呢篇聲明講，似乎唔關排名事
係屌其他球會搞到佢唔專心

邊隊想佢過檔？

愛記 結果請左大Sam

漢堡都炒

愛記都請左大sam
點解仲要炒人

每次中遊炒人就梗有人出來話on9
但除左雞湯西布朗其他都反彈

屈狗真係智障

btw 有冇人覺得佢好似colin farrell

近11場贏得1場

Watford won 6 of their opening 13 PL games - have dropped only 2 places since then (to 10th) despite winning only 1 of the last 11 (D2 L8)

仲有隊要換教練咩

但係好似英超最近11場拎得5分

Asked if he was concerned about getting sacked, Silva said: "I don't lose my focus in these types of situations, my focus is in my work, I know why I came here, I know what they asked me, I know what I want for our team, for our club, I don't lose my focus."

琴晚既訪問

屈福特近況真係垃圾既 特別係對親下游都輸 宜家中游個位完全係靠季初啲分維持住 李察利臣個態dum哂

就係主場贏咗李城 作客輸咗就炒

今年最勁試過第五 搞乜

屈仔核心will hughes
傷完冇場好波踢過

deeney一齊降班啦
好撚憎佢

做咩

老強

deeney今季已經拎撚左2張紅牌

格衰
贏完阿波就串柒柒
以為自己真係有料

人地般尼戴治帶到降班都無炒
之後重返英超殺強隊

真係好無情
我覺得唔係佢帶隊波季初拎咁多分
排名隨時再低多d 添

屈仔咩定位？
覺得自己係強隊要入前4？

歐洲賽資格

防守太差 俾人反cup失好多分
唔講其他 作客未有大sam既拖肥領先2粒俾人cup
主場對史雲斯都俾人cup
近11場拎得5分

屈福特要求好高
之前兩個領隊都算名氣大

話就話第10, 其實lead住降班區都係兩場波
分分鐘跌返落去

會唔會睇得自己太高

咪係, 就憑佢隊屈福特爭得嬴阿狗熱狗

爭得到第七咪得囉 歐霸盃都係歐洲賽事呀

正常啦

依單嘢最有趣係果時愛華頓出到一千萬鎊屈福特都唔放, 過幾個月就炒撚咗人…

屈褔特好撚癲
當年一升班就炒左個領隊先踢英超

垃圾管理層黎 升班都炒 之後換嘅咪又係炒埋

想講屈仔傷人傷到on99 邊個做都好難十全十美

如果佢地搵唔到個好領隊返黎
都係有機會降
話就話排第10,但只係領先18名4分